分手後幾耐先唔會再喊

聽失戀歌聽到麻木

只會愈嚟愈負

千其唔好聽啲咩 失落沙州，後來 呢啲觸景傷景既歌

搵個新

分唔分都會喊

分完即刻笑啦

喊到一個點你覺得唔知喊黎做乜鳩

起碼瘋狂喊番一個星期先 比自己頹下先 慢慢就會喊到攰喊唔岀架啦

最嚴重一星期左右，最輕鬆既冇喊過

一個星期 但見到有關佢嘅嘢又會忍唔住

喊足一個月

聽首擇日失戀 聽到喊唔停

一分手個刻就唔會喊

喊到眼淚乾曬喊唔出 個頭會痛到爆炸

on9

我都岩岩分左. 真係喊到死 我唔捨得

我想喊都喊唔出, 我都想發洩下, 一個月來生不如死

喊一世

笑了

春天會習慣

秋

4個月